有無人覺得自己係佐助型毒撚？

樣，收入，學歷，樣樣都唔差，但係就一直都無女，可能已經習慣咗自己一個，唔需要女了

人已潮

佐助邊忽收入學歷唔差
下忍

逼於無奈自己一個

佐助初吻比左鳴人樓主又有？

我

中二